如果地方得黨鐵/紅van去到，應該點選擇好？

紅van狗又係仆街黎
又報串又話人曱甴

大家覺得應該坐咩好？

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

的士

巴士->步行

單車

紅van唔係潮聯都得嘅

Dc9咪仲多藍
仲要日日坐邊有錢

要行兩三個站喎

搵家長，聽日準備咗做全日家長

你要去邊先

你要去邊？

Uber

大棠
得黨鐵接駁巴士同紅van

跳閘